咪撚再俾人spin, 以報失黎用舊護照黎入境加拿大係冇撚可能

1.

報失左既護照要報上包括intelpol之類既國際database架，加拿大點會唔知本護照係咪invaild左 如果無報上去令加拿大照當佢vaild港府一樣係有錯無跟足報失程序要上身。

一個post有人講完有國際database，就即刻潛，然後第個post又黎個係咁洗太平地

2.依家政府已經番查過, 有人報失呃政府一定知
777同入境處話佢改名咋, 冇話佢報失
哩個可能性已經排除咗
除非777用整個政府信用去為佢講一個好易督爆既大話

代表lihkg 好多5毛

第一點credit to 櫻花巴打

仲要比多個CREDIT 比陳生教識左我地PASSPORT防偽

呢個咪即係有個國際刑警主席回國後被補然後辭職嘅國際刑警？

Stolen and Lost Travel Documents database
INTERPOL’s database of Stolen and Lost Travel Documents (SLTD) enables INTERPOL National Central Bureaus (NCBs) and other authorized law enforcement entities – such as immigration and border control officers – to ascertain the validity of a travel document (passports, identity documents, visas) in seconds.

The SLTD database was created in 2002, following the 11 September 2001 terrorist attacks in the USA, in order to help member countries secure their borders and protect their citizens from terrorists and other dangerous criminals using fraudulent travel documents.

How it works
Details of stolen and lost passports are submitted directly to the STLD database by INTERPOL NCBs and law enforcement agencies via INTERPOL’s I-24/7 secure global police communication system. Only the country which issued a document can add it to the database.

Law enforcement officials at INTERPOL NCBs and other locations with access to INTERPOL’s databases through the I-24/7 system – such as airports and border crossings – can query the passports of individuals travelling internationally against the SLTD, and immediately determine if the document has been reported as lost or stolen so they can take the necessary actions.

國際database唔知

但intenert年造到資料第一時間互通幾難

結果搵私穩拋我
你要入人地地方就同意左基本個人資料
做免簽真係對香港講過"信"字咩

難為我仲認真搵比陌生人入屋做例子
結果根本死詭理得咩例子

推上報

CC台嘅人永遠先入為主
你呢個post好快沉底
佢地唔會願意去相信同自己立場唔同嘅野

睇嚟件事好有鬼

但其實現階段淨係證明到佢用港府聲稱嘅失效護照入到加國境

如果係大話好撚快會穿 成件事唔合理到痴線

希望加國嚴正徹查 還港府一個公道

5毛list應該要出動啦

清唔係話我嘛

係有點唔係又點？
反正你都係改變唔到事實，亦都插唔到手落呢件事度
專心返工吧啦

香港個名越黎越臭

清真係通透 唔係個人得閒點會上討論區同人討論

仲有班五毛不停spin同扮問問題問點解公司賣嘢係公司嘅事點解要拉個人，又或者不停咁問美國自己嘅事憑乜要全世界咁拉人
呢啲根本就隱性五毛想啲唔關心時事嘅人，淨睇標題然後就心諗好似係喎，美國佬咁惡嘅，憑乜呀咁樣

通常重要嘅post五毛會先冷處理，例如呢個post

唔係Lost and Stolen，又用得 ？

確實而家港府係拋咗個波去加拿大

push

清靜到呢

一隻五毛都無

ok

護照啊，你估學生證咩，報失都用到

拉華為CFO孟晚舟理由好簡單:「虛假陳述」

推

其實777話佢得一本有效 又唔解釋另外幾本點黎
係咪有一人雙重身分戶口
講d啱既野出黎 特登唔講錯既野

依家似比啲政府出嚟解畫，等你愈描愈黑就爆多你一獲

香港人信唔信政府根本唔重要，唔好當美帝傻啦

其實係
重點係外國點睇

輕輕一推

咪就係
公司犯法唔洗拉呀
根本班五毛spin到自己都傻傻地

同埋改左名就可以開新一本passport
不過正常舊果本都會invalid架啦
依家係新舊果幾本都valid wor
睇下班五毛點兜

用吓個腦都知啦
係有班五毛想引導班冇腦既

或者大陸整到幾張身份證 黎香港又整到幾張身份證 有幾本passport 咪唔出奇
利申 9up